古有三五成群阿雞，今有我

好撚慘啊 dllm

有無睇三五成群？

燒雞就梗係死㗎啦

個個都可以屌

個個都屌過 得你冇屌過姐

吉列豬扒午志勇

燒雞死咗呀

點解梗係唔可以踢到佢飛天

屌你老母

你估屌人老母唔洗負出代價？

唔洗啊 屌你老母

大家我說說笑而而 不要太認真

on9